今日d狗有咩入我地？？

係咪話我地集體燒毀波羅包?

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

好靚

希望記者繼續撚狗

呢個唔洗我地講都會
已經係全民公敵

藍色果支幾勁喎

"激光槍"